［文宣定成敗］勿用良知打喪盡天良既人

一直以黎所有既民主運動 有兩個決定性因素
一. 係武力
二. 係人數

我地冇可能贏到武力
所以我地唯一既方向 只係盡地一煲人數 換句話講 要瘋狂思想輸出 爭民意

我曾經都墮入過一個邏輯陷阱 認為而家既人已經歸曬邊 再強拉民意並無意義 但忘記左 今日運動既聲勢浩大係建基於之前強大既文宣同文意戰既階段勝利

所以 只要能夠爭取多一個人支持/理解 我地都要盡做

咁講到改變 我地文宣有咩要改呢 重點到

我地一直嘗試用事實去駁回每一個被對家抹黑既點 但時間耐左 大家都會發現 咁樣並不是辦法，對家之所以文宣十分之成功，係因為佢地捉到目標既特性，例如師奶港豬唔會睇邊個對錯，但有人受傷就會同情，佢地就一味做fake news去抹黑示威者，老人家鐘意睇大字長輩圖，佢地就做到每一張都係精簡易明。

相反睇一睇我地既文宣，設計十分用心，上至顏色，下至選字都十分講究，但有個致命傷，就係太多字，重點唔夠突出，更致命既係我地太有良知，我地堅持引用事實去做文宣，無錯我地知識份子/中年人會睇曬既文宣，但一般市民呢，響佢地眼中，一張又一張既文宣啲字都係密麻麻，收到都唔想睇，睇完有啲人都未必get到/好care.

要挽回呢一批既人，我地一定要精簡文宣，且不拘泥於一字一句都要好公正唔出錯。 因為事實有限，謊言無限，一個一個fake news去澄清完全冇意義，因為公眾第一印象已經俾佢地影響左我地只需要用一點事實做基礎去無限煽情，咁樣先可以大量輸出有力既文宣，字唔需要多，但要到肉，煽情。，同時，某些時候唔好太潔癖，人地抹黑你，你都可以抹黑番人。 總之有幾誇得幾誇，有幾精簡得幾精簡，要嘩眾取寵。

講幾多粒彈發射左冇用架，倒不如話一句：警察喪盡天良，殘殺市民。 有啲野聽得多就會植入左思想。

千奇唔好太拘泥 太有良知 因為我地對家係不擇手段 喪盡天良 我地要贏 一定要做好文宣 夠多夠快夠精簡 夠狠

好眼訓所以打到1999
祝

武運昌隆

歡迎認真討論

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

加油啊巴打 早d抖

自推一陣要訓 好眼訓 希望多啲人睇到

文宣好緊要架

早啲抖 聽日和你飛

自推

係 要做得仆街過班藍絲
無限放大再放大
再whatsapp轉發,再fb無限洗腦

上呀 唔可以再整文宣俾自己人睇 要catch到其他人目光

無錯 我地太有良知 要知道人無恥則無敵

係咪太夜大家都訓左 推呀 好緊要呀

唔一定要令人轉立場 但令佢地對政府有些少懷疑 已經好大幫助

自推十連

五大訴求 缺一不可

有冇人幫幫手 推下

係咪太長冇人想睇

推

煸情簡潔可以，非事實就不了
當我地用假新聞贏左場仗，我地會係社會埋低左疑惑嘅種子
我地嘅人民會懷疑究竟咩係事實，有咩信得過
可以參考下大陸同侵侵
大陸啲新聞無人信足十成
侵侵成日話人係假新聞，搞到連地平說都可以復活
你今時今日都唔會信警犬啦係咪？
用公信力換輿論係雙刃劍，會咬返我地轉頭架

基於事實 無限煲大 煽情 淨係呢三點瘋狂做都好有效 btw多謝巴打

pish

自推自推

文宣緊要過佔機場呀